屌你老母 紅隧嗰個位真係冇撚得救

咁多年政府有冇撚重視過
漆咸道北塞塞塞
已經唔係要過海
出尖沙咀/佐敦唔塞返你九個字都唔撚安樂
巴士又要死埋站
好心刪撚咗個站佢啦 屈完入去又要出返嚟
屌

其實閪隧平返啲已經好好多

其實全部免費最好

到時三條一齊塞 堅攬炒